港大要人

無人推

無人理
開間光時搵下水魚
自去買吓贖罪券

Condom仔

無人理

Con con con condom

Push

幫推

你班condom仔，認輸未

無人理你地呀condom

笑死人
買光時抗爭

無人識你呀

未

Condom仔
我地去光時買野支持你地

光時抗爭
十萬月薪

推